倫敦偷車，叫極都唔走

影住都照偷CLS ，治安有冇咁差

黑衫黑褲戴晒頭盔點捉啊，外國又冇咁多天眼。

做乜鳩

大英帝國D子民明明禁曬刀禁曬槍點解都仲會有罪案,幾時禁埋鎚